[S;G]岡部倫太郎 12.14 HAPPY BIRTHDAY

官方搞嘅慶祝生日活動
有短故事同漫畫
故事大概係講未来ガジェット研究所成員想幫兇真慶祝生日，識日文又有興趣就睇下啦

倫太郎
「フゥーハハハ！
ラボメン諸君、集まったようだな！
ではこれより、
第３６８回円卓会議を行う！」
Link

諗過開唔開post好，不過S;G上咗神枱應該無所謂掛

幫手推
S;G 0又話出動畫,是咪下季播

El psy congroo

社長話製作進行中 但未firm幾多月

lm

男角生日po好少有
btw 生日快樂胸針 epc

應該都係18年夏番

利申9吹

假如佢配合入面既時間
應該會留翻冬天播 姐係下年秋番

sg待遇好勁多，鈴羽生日有片有聲優

西条海翔拓留完全掠埋一邊

我都幫手推

收哂皮啦下面果堆

助手

正宮

幾時比返未來篇出來

邊條線嘅未來篇先
S;G線有劇場版已經算係咁
再搞落去搞純愛放閃日常無咩意義，搞新枝節就破壞左S;G線嘅完美

未死得晒既，下年有rn dash，希望又會滲下其他作品角色情報

終於踏入sg線202x年，同2025年好近，安已不

s;g線本來會出多篇未來
小說封面出晒 之後比人叫停

呢個我都記得
講之後既故事同新既陰謀
江湖傳聞有兩個原因
一個係因為個劇本寫得衰 社長睇唔過眼
二係因為影射日本某個組織 所以大人的原因🔪

wfc

我想睇倫太郎同助手呢對笨蛋情況放閃光彈呀